建議搞個道歉運動

向受不合作運動影響嘅人致歉

另外聽講有好多無辜市民影相俾人問候，明白大家有時好激動，但嘅然做左，就應該搞番個道歉運動

記住我地唔係警察，我地係高質素嘅示威者

上次做完有不少掌聲，係時候要做番

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車